本人男，想搵個人ot時可以陪我傾電話，男女不限

女性最好，男性也可。

主要目的是ot的時候不要太寂寞，工作性質導致經常ot(週六日或weekday晚上都會)。家人都不在香港，感情已經空窗2年，所以不知道打給誰，就是一個人的話會很無聊，需要點交流。

不需要以後真正見面，不過要見做朋友也不排斥。
可以tg先聊聊再考慮要不要給電話。

無特別要求，好傾就得，不限性別年齡高矮肥瘦。你也經常ot者優先。

24歲性別男，a4，但longterm得一次，其他3次都好短命

a4，但longterm得一次，其他3次都好短命

又話傾電話搵食過主啦

我照例留，其實宜家都冇時間拍拖，上個禮拜禮拜一o到禮拜日，今日都o到11點